{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000114471",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 마운틴"
    },
    "text": "総客室数は23室で、韓国語を含む様々な言語でご案内できます。 宿泊施設にはセルフ洗濯室があり、洗濯機と乾燥機を利用することができ、電気自動車の充電のための施設も2つあります。 器物破損や盗難の場合は費用を請求することがありますので、マナーを守ってください。 未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、基準人数以外の無断入室は強制退室及び払い戻し不可ポリシーが適用されます。 飲酒や騒ぎが過度な場合は、払い戻しなしで退室措置を取ることもあります。 訪問者のレビューによると、施設がとてもきれいで最新のリニューアルが完了しており、ホストも親切で周辺の便宜施設にアクセスするのに便利だということです。 防音もしっかりしていて快適な休息が取ることができ、価格割にも非常に満足できる宿と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は23室です。"
        },
        {
            "question": "どの言語でご案内できますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機を利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはセルフ洗濯室があり、洗濯機と乾燥機を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電施設はありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電のための施設が2つあります。"
        },
        {
            "question": "器物破損や盗難の場合はどうなりますか？",
            "answer": "器物破損や盗難の場合は費用を請求することがありますので、マナーを守ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "基準人数以外の無断入室はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数以外の無断入室は強制退室及び払い戻し不可ポリシーが適用されます。"
        },
        {
            "question": "飲酒や騒ぎが過度な場合はどうなりますか？",
            "answer": "飲酒や騒ぎが過度な場合は、払い戻しなしで退室措置を取ることもあります。"
        },
        {
            "question": "施設のレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、施設がとてもきれいで最新のリニューアルが完了しており、ホストも親切で周辺の便宜施設にアクセスするのに便利だということです。"
        },
        {
            "question": "防音はしっかりしていますか？",
            "answer": "はい、防音もしっかりしています。"
        },
        {
            "question": "価格に満足できる宿ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、価格割にも非常に満足できる宿と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 398
    }
}